{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6994776'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "원팬잡채대용량도 원팬잡채가 가능해요"
    },
    "text": "春雨は一度洗って水（浄水）に呼ばれる。 春雨は煮ないのですすぎ、浄水に漬けて3時間以上ふやかしました。 この時、干し椎茸も一緒におでんは沸騰したお湯でゆでて洗い、細く千切りにする。 パプリカとニンジンも千切りにする。 ふやかしたシイタケとエリンギも長く千切りにする。 抗がん白菜は白い中身だけを千切りにして水に浸して洗っておく。 チャプチェの材料は冷蔵庫を思う存分準備してください。 冷蔵庫を掘って食べるのでほうれん草も玉ねぎもありません。 鍋にふやかした春雨を入れて水と醤油、玄米油を入れて混ぜる。 蓋をしてしばらく春雨を煮る。 春雨が焦げ付かないように中弱火にしてしばらく煮る。 春雨ときのこ類を入れて醤油も大さじ1杯入れて炒める。 にんじん、パプリカを入れて炒め、白菜の千切りも入れて炒める。 材料を入れるたびに大さじ1杯の醤油を入れて炒める。 刻んだニンニクを入れてかき混ぜた後、蓋をしてしばらく置く。 塩コショウを入れて足りない味を調える。 甘みを加えたければ砂糖を少し入れてください。 ワケギを3等分する。 ワケギ白帯は太いのは半分に割る。 ワケギの白い部分を先に入れて混ぜて、緑の部分を入れる。 火を消してごま油とゴマを入れる。",
    "QA": [
        {
            "question": "春雨はどのようにふやかしますか？",
            "answer": "春雨は浄水に漬けて3時間以上ふやかします。"
        },
        {
            "question": "パプリカとニンジンはどのように切りますか？",
            "answer": "パプリカとニンジンは千切りにします。"
        },
        {
            "question": "シイタケとエリンギはどのように切りますか？",
            "answer": "シイタケとエリンギは長く千切りにします。"
        },
        {
            "question": "抗がん白菜はどのように切りますか？",
            "answer": "抗がん白菜は白い中身だけを千切りにして水に浸して洗います。"
        },
        {
            "question": "チャプチェの材料はどのように準備しますか？",
            "answer": "チャプチェの材料は冷蔵庫を思う存分準備します。"
        },
        {
            "question": "春雨の煮方は？",
            "answer": "鍋にふやかした春雨を入れて水と醤油、玄米油を入れて混ぜ、中弱火で煮ます。"
        },
        {
            "question": "春雨の焦げ付かないようにするために、どのような火加減で煮ますか？",
            "answer": "春雨が焦げ付かないようにするために、中弱火で煮ます。"
        },
        {
            "question": "春雨ときのこ類を炒める時、何を加えますか？",
            "answer": "春雨ときのこ類を炒める時、醤油を大さじ1杯入れます。"
        },
        {
            "question": "チャプチェに甘みを加える場合、何を入れますか？",
            "answer": "チャプチェに甘みを加える場合、砂糖を少し入れます。"
        },
        {
            "question": "ワケギの入れ方は？",
            "answer": "ワケギの白い部分を先に入れて混ぜ、緑の部分を入れます。最後にごま油とゴマを入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 332
    }
}